[有片] 夏雨鬧爆唐文龍搞自己個女呢場戲真係世界級！！

好正

仆街！死咸虫！

直插18點收視啊同事

收視咁低， 打手仲有無ＢＯＮＵＳ

關收視,打手咩事
呢段劇情真係正喎 入心入肺
認同其他劇情的確無聊,e.g. 脆魚

明明就自己個女發姣淫賤 陳敏之

咪撚就係

又少咗句：我平時唔睇電視呀

冬至都要開工

Agree

出完房後
d奶茶消失哂

睇咗依兩分幾鐘 真係唔撚明到底有咩好睇？ 係咪集集都有十場八場依啲？

打手都唔好做到咁明顯啦屌

係喎

算吧啦同你腦細講腰斬算啦

差一句：
哇，我平時唔睇電視都好鍾意睇啊

好撚悶呀
日日唔係屌屌屌就係懶溫馨

啲剪接柒到，對白又膠
做打手都搵段好啲嫁...

2018都就到,竟然仲有打手引人討論TVB垃圾劇,
其實真係冇後生仔睇,算啦好嘛

勁好戲
呢d老戲骨拍埋唐文龍到真係睇到個分別
呢個scene無論係配樂鏡頭演員對白都做得好好
好有張力，睇到嘩嘩聲

虫你老尾

其實唐文龍都做得ok
將一個知道自己做錯事的男人演繹得好出色

幾$出個post?

收皮啦你

執你老母三劑要幾$？

巴打唔同意都唔洗咁惡既
因為我知唔係個個都識點樣去欣賞一套劇
你唔識睇我唔怪你

冇人想討論

下 真係做得好？

根本好多連登仔對公司唔對事
見係tvb就乜都唔理屌左先

Youtube Netflix 直出電視，太多野睇，仲要係有用既野

虫你老母

哦

以為會話鳩nic個女

其實而家TVB已經做得唔錯
港劇質素都進步左唔少，買返黎既劇都好好睇
今年幾套劇重頭劇大制作／小品都拍得住日韓劇

之前降魔的淨係連登都爆三十幾個post
你活係邊個世界？

成日話tvb多打手
其實Vxx,Netxxxx打手仲多 成日叫人唔好睇tvb

完勝馬明signal

那年花開月正圓又係超正

睇到你地懶認真討論D咁垃圾既劇
唔知點解覺得好心酸，又好肉酸
一定係收視太低比人逼上黎做打手
唔笑你地了

出po出到答考試卷咁，踩兩分讚八分
俾少少誠意啦大佬

好明白nic果種無奈

垃圾post

有冇人不嬲都好憎個夏雨？成日懶好戲，字字鏗鏘咁 實質聽到佢把聲都煩

踩你又屌,讚你又屌
你不如返去食埋你堆屎先啦傻仔

點解TVB冇人睇救唔番
就係因為呢班打手太低質, 同內容無關

佢做激動戲好好
做懶好笑果d就麻麻

降魔的 (21)

無人睇？仲要呃自己呃到幾時？

好好睇！十個讚！

😂😂😂

真係好好戲
睇到我同夏雨一樣咁嬲
其實憑呢段戲足夠夏雨攞奧斯卡了

其實今年公司出D劇真係一流！

我睇左呢幕真係好震撼
好撚好睇
回憶大哥taste唔錯

以前所謂"紅"劇都有25~30點啦
大趨勢係TVB收視跌緊
仲要呃自己呃到幾時？

降魔的 (21)

全劇平均25點都冇 "全年最紅"

此POST已完
樓主TVB打手
由佢自己推

樓豬已經顛左 連扮自己唔係打手都廢事了

連登仔︰點解TVB冇人睇救唔番
連登影視台︰降魔的 (21) 誇世代 (14)

7夠未呀你？

多人睇唔代表質素高,vice versa
今年tvb劇正正就係質素高但係少左人睇

岩啊 根本睇埋曬荷里活啲垃圾戲 文戲又悶 香港嗰啲日日鬥來鬥去不知幾好睇

師傅唔係講野大聲就叫好戲

完全唔覺得有演技

從來無人開post 話House of Cards 某場戲係世界級囉

咪又係打手圍內自己推POST 紅色大字講野威啲咩屌你老母

7 左就屈哂全世界係打手,笑到仆街
弱智連登仔

搵d戀童玩屎忽搞細路既人做主角，唔值得吹奏

又黎屈打手論 係唔撚係打手大家心照有眼睇到 你咁屈我有撚人信咩豬閪

今年公司加薪2.X%，開心死

應我啦樓主 潛水去撚左邊呀?

我屌你老母呀

去撚左幫自己老母執骨呀?

見收視唔得，比錢請咁多人上黎請人關注你間垃圾CCTVB阿？

公司請著你呢啲豬閪打手真係要喊三聲

執撚完骨未呀? 定重要幫你老豆執埋呀? 屌你老母

真心正 ! 睇到呢場戲正到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左夏語個雨都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

重要負皮晒我每個回覆都唔撚敢出聲

垃圾阿迷冇資格出聲

點解咁快有第23集

改個名叫藍斯一定係阿狗 咪撚柒啦屌你老母 沖出黎柒咪你呢種人囉傻閪

冬至都無得早放？

點呀 撚完樓主隻豬閪唔敢出聲家下想撚下你呀傻閪 應我啦

好大壓力呀傻閪

你邊撚隻眼見到我好大壓力呀? 紅色大字講野係威啲架麻 我學樓豬唔撚得? 定係用打手好撚大壓力呀? 講野都唔撚make sense

虫你老母呀大陸仔

俾人撚幾野就走撚左去 點做打手呀你

大家唔好鬧交，專心討論下條片

其實收視跌好正常 而家有得上mytvsuper重溫
錯過左嘅觀眾 快啲上mytvsupper睇返啦 免費架

其實套嘢幾好睇
話喎好睇果啲人9成都無睇過套劇
睇過兩分鐘就話喎好睇垃圾

夏雨d戲
鬼食泥
對白又on9

一套loop第三次劇情既劇有咩好睇

多番d綠色養眼

我已經睇到第25集

樓主我想見工 請問有咩途徑

你好野! 推撚埋個mytvsuper
有本事抽水推埋個big西 channel 吖笨

小貓3,4隻不停推post =多人睇？

件褸幾勁 倒奶茶都濕唔曬
樓豬問下服裝部伙記邊度買嘅

PR部同事收吓皮啦
想救收視？食撚屎啦垃圾人拍垃圾劇比垃圾人睇

對白好柒
又冗長又老套
得唐文龍值得J下

淨係呢啲戲啊 我喺殯儀館附近啲茶餐廳啊D師奶阿叔講分老豆老母身家入戲同好戲過佢哋幾多萬倍
只不過一般言語之間啊大家已經互相數到祖宗十八代

真係世界級 on9啊！！！

樓上好能多viu tv打手 講真有邊個唔係睇tvb大

狗改不了吃屎

詹詹

淨係睇份人情味已經好睇過viu tv

睇咗一分鐘頂唔順

你執佢老母3劑應該收視好過依套劇

經理話你太明顯無糧岀呀柒頭

世界級但收視低

事實係高質過viu好多

明明ban左呢條打手都仲睇到佢啲post

計埋你祖宗十八代每日出post都唔夠$搭車去見我老母啦

睇住佢大，睇住佢壞

淨係google搜尋榜都有4套 點會無咩人睇呢

事實 負乜皮

但肯定唔會係呢套垃圾囉

On lun 79

無point on咩79?

今年最好果套係射鵰，不過呢套都唔差

好想奶哂佢身上每一滴奶茶

想做pt打手

連登咁多人反哩套野 應該大把師奶支持

連登, 高登仔都唔會咁主動講呢D野.......

食屎啦on 9仔
睇乜撚嘢TVB呀

屌
下雨啲戲屎撚到喊

真心唔明呢到有咩好睇

笑撚死 你post幾多條片都係咁低收視
收皮啦溏心3

咪係

頭20個留言竟然冇人屌殘體字

垃撚圾先會睇
聽到佢地把聲已經好撚憎

零張力

垃圾就係垃圾，點推同宣傳都唔會改變

樓主支那蟲

冇人睇要劇透黎引人睇

又話大陸點擊率六億既？
本土有冇人睇wtf

呀nick交足哂內心戲
佢係早幾集已經好少少內疚
不過都係把持唔住
呢條片真心feel到佢好內疚 但已經遲了
利申 得閒坐廳先睇

樓豬學下人啦 加多一個利申呀嘛

肩系女子戲*卍

不如學5毛咁 整多個tvb打手list

識背劇情，你都好得閒下喎

開推到完場個d九成係

如果唔係有唐文龍我真係唔會睇

啲戲假到
證明我十幾年冇睇cctvb 係岩既

佢每晚固定個一個鐘係得閒

原來依家有冇人睇套劇
係計連登出幾多個 post？

唔係計收視咩十八點

收錢打手好似唔會將件product讚到盡 要搵minor位去彈

唐文龍咁型 我係女都出晒水啦

啲咁既翻炒又翻炒既橋段都有咁多打手追捧

𨳒你第一集話爭間舖講緊幾百萬都好似好頭痛
中段竟然有能力走去發展澳門地皮
都唔知做乜撚

#metoo

死撚開喇TVB
無人想睇你老母臭閪呀

脆魚條線最好睇喎

對白老土到呢
九成係夏雨自己諗出嚟覺得好撚正啦

柒到唔敢睇
啲對白

世界級垃圾

咩野 不拒絕 不負責 不承認

其實我唔係好明

乜TVB冇錢請高質打手咩
請埋晒咁低賤既打手仲要出糧比佢

大佬 之前真係紅既劇 過3爆4十點啦
正常都要25到啦
低過20已經要腰斬

係咁降準則 好撚核突

金勝你個仆街仔

去澳門宣傳算啦果邊應該多人睇d

好好睇 希望tvb 日日都播呢d

公道d講，個趨勢係越黎越少人睇電視，而家網上咁多野睇

痴撚線 明明係以愛自己主動送上門 明知人地有老婆 仲要成隻冤鬼唔放纏住人 又搞埋好多小動作 人地想陪老婆又發爛炸
做乜而家講到佢先係受害者咁
不過兩方都係衰人架啦 都無真愛 都係當對方係sp 勁嘔心d劇情

回饋社會

係咪因為你平時連女仔手都掂唔到 所以好憎呢啲人？

我覺得佢講得好生硬。好背稿feel
講句仆街就當勁

老實講 其實關人隱事咩 個女西痕

前世做咩衰野今世先會做cctvb?

tvb? 夏雨？